谷歌和Facebook对新诉讼几乎没有公开回应，并坚称绝地蓝的协议是合法和光明正大的。 这些当地报纸说Facebook和谷歌正在扼杀他们。 现在他们开始反击了。 玛格丽特·沙利文| 2021年2月4日|华盛顿邮报 
 事实上，肯尼迪对这个安排一无所知——这是完全光明正大的。 米特·罗姆尼如何赢得与奥巴马的第一场辩论|罗伯特·施勒姆| 2012年9月25日|每日野兽 
 “既然事情都是光明正大的，那就听我说，”格林菲尔德突然严肃起来。 任何程度的谋杀欧文·约翰逊 
 急躁的脾气和易激动的天性不会引起不信任，因为他们至少是“光明正大的”。 第四等级，卷1 |阿曼多·帕拉西奥·瓦尔兹 
 他们都是那样的; 日、周、晚、日; 但这无关紧要——我的想法是光明正大的。 《基础》(第四季剧)|约翰·高尔斯华绥 
 这个卑鄙的计划违背了他发誓要遵守的童子军法的光明正大的原则; 他对此深信不疑。 今天的童子军|伊莎贝尔·霍尼布鲁克 
 这一切都是光明正大的，而且都是由有崇高荣誉和良好品格的人做的——我指的是使馆工作人员。 《沃尔特·h·佩奇的生平和信件》第二卷|伯顿·j·亨德里克